---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۵۳ - الرّضا و التّسلیم
---
# شمارهٔ  ۱۵۳ - الرّضا و التّسلیم

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای دل نه همه ساله شکر باید خورد</p></div>
<div class="m2"><p>بسیار شکر که برحذر باید خورد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ما سینه و گرد ران بسی ردّ کردیم</p></div>
<div class="m2"><p>تا لاجرم امروز جگر باید خورد</p></div></div>